［請問］我無啦啦收到一個由Facebook send嚟嘅Msg....

想請教各位巴絲：

我今日無啦啦收到以下嘅信息，係Wtsapp同imessage都同時收到。重點係，我無係Facebook做過任何動作

最近好敏感，我係Facebook又瘋狂些牙Post, 我仲有時會係啲藍到發紫嘅Page度留言串佢哋。

會唔會係有咩問題

睇住比人hack

咁我可以點做

應該暴力撞姐
就算你冇公開啲email 電話
有你fb id撳忘記密碼就得

最大問題係
我記憶中係冇link過我電話入facebook

fake
i got this too
facebook login id係6位數

釣魚link出動到sms，新野黎架？

唔知道